有冇人有同感

成日聽到啲乜乜黑幫斬人仇殺案
老老實實如果冇左警察維持治安
香港真係分分鐘每日死多幾百人
今時今日香港咁繁榮都全乃佢地
各位要愛護警隊當佢地一家人咁

收得咁埋啊ching

前幾日班警察當街打死個阿差冇人理
其實南亞成日俾人仆但都當睇唔到算
主因係利君亞太勁太正唔係好搞得過
唯有發泄喺果班南亞仔差人見到就扑
而香港人會話今日好好天當睇唔到算

認同請comment like share

香香香香吞吞吞吞
港港港港槍槍槍槍
警警警警自自自自
察察察察殺殺殺殺

係咪太埋

明嘅會明

第一段一句
第二段二句
有無睇漏?